You can't beat them join them

我決定投共了
有無清一齊

阿共仔俾人beat緊，你up乜春